［經濟] 美國國債上限

"Starting in 2024 ... all US debt issuance will be used to fund the US net interest expense, which depending on the prevailing interest rate between now and then will be anywhere between $700 billion and $1.2 trillion or more."

即係呢幾年都會維持低息？

推